“有抑鬱症嘅人應該要攞去人道毀滅”

“抑鬱症嘅人日日放負

搞到周圍嘅人都咁要吸收埋啲負能量

就好似傳染病咁 遲早其他人都抑鬱埋一份

呢啲人阻住社會發展 唔應該存在喺世界上“

唔記得幾時開始
因為上面嘅呢段說話
我唔再敢喺任何人面前放負
無論ig fb sc 任何媒介
都唔想再放

因為我知道
總會有啲正撚樣同你講,

“咪成日咁灰啦
做乜鳩成日po埋哂d負面嘢呀
做人正面啲 你咁樣會搞到其他人都灰埋一份 影響到人就唔好啦”

至此之後
我唔再放負
每日返工、應酬、任何活動聚會
都要戴住面具

就算拎住部手機
都要話比人知你好快樂 好撚開心 好撚正面

食嘢一定要打卡
要話比全世界知你食得好撚開心 (就算得自己一個食)

出街自己行 散下步
一定要影下d文青相
懶喺寫意人生咁樣

屌

真係好撚辛苦
真係好撚想死
好撚憎自己.....咁撚假 咁撚虛偽

最後將所有嘢收埋 自己一個

好驚有人走入嚟我到
好驚自己放負會影響到人
好驚比人知自己有病

冇人知我每晚都要食十幾粒藥
冇人知我每晚都會發惡夢 要食藥先訓到
冇人知我每晚都要喊住訓
真係好想死
冇人會理你做乜鳩
冇人會明你辛咩苦
唔好阻住哂
唔好無病呻吟
唔好搞著其他人

“想死死遠啲”
“死之前搞掂啲好哂手尾先”

結果連死嘅自由都冇

真係好攰

好想好好咁訓一覺...
玩夠要熄機喇………
要好好咁 好好咁訓返一覺...

人生真係好撚攰啊dllm

人生到底為咩

早d訓
聽日準時返工

請接觸專業人士

如果你有幸揾到個願意熄燈放低正能量
入你個負面世界到陪你嘅另一半
記住好好珍惜

你試下面對自己啦
好撚多抑鬱嘅人都係唔肯面對自己..

利申: 過來人, 好返

盡快睇精神科醫生

睇緊 睇左好幾年
每個月都要見一次醫生
好幾次佢想我入院 我唔肯

好可惜唔會有

可以點面對

呢啲要你自己係內心搵出個問題
無.人.可.以.幫.到.你

如果放負可以人道毀滅就好

啲藥唔適合就同醫生講

世事無絕對

我明要你抱有希望係好難
始終我唔明你嘅感受
但記住
如果有一日你發現有人會令你嘅生活變得有意義
記得珍惜

是但啦.....

不開心就不開心也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

加油呀 我好明你 最後我刪哂fb ig
試下搵其他途徑抒發 我會寫日記

睇醫生 專業人士幫到你

完全明白，永遠都只可以扮開心，有咩唔開心只可以收埋唔講得

i know